交友app攻略

有冇人有可以講下？

推

靚仔=肯傾肯出街做乜都lur飯應
毒撚樣=唔覆 性騷擾

唔好放相咁先有神秘感
啱傾都唔好急住見面
記得每日噓寒問暖
偶爾要忽冷忽熱
仲要溫柔體貼
有曖昧對話
比啲耐性
揾機會
表白
完
｡
.
.
.
.

表白你就完喇

懷疑冇女用app